大獲了，有大量人民幣未換番港元蝕死了

足足有361元，呢排蝕到喊
強国m2又新高，唔變廢紙都仲有得排
要快手換左佢！
如果大家不相信我有咁多人民幣，我可以影相作實

沒事兒 信黨

唉 你死硬 最多都係換得番3舊水
淨低既銀行肯定唔會同你收
輸少當嬴吧

M2個數分分鐘都係報細左

屌有十皮

屌，有50皮

信我 一定會去番 $100對$120
$100港紙對$120人仔

PS :銀包仲有$200人仔

仲有百五

落棺sir又派膠

牛b死了

遲早會升返
買多倍先

唔知點解有$70 跳樓都唔掂啦今次

跪求唔好再跌價
等我出晒貨先free fall

361擺耐啲會變幾十萬 畀啲耐性 贏國有名你叫 必贏

得幾百

叫G都唔夠

我都重有$150

$361, 我有幾萬蚊係大陸戶口tim la...

樂觀SIR係咪打少咗個萬字

請尊重樂觀SIR